無高登，邊撚個最大鑊？

肯肯地係tree根，要同tree根講聲，
下次搵admin, 頭搵LIHKG

屌，潛力文無人推

有冇諗過係你講野技巧冇潛力